[突發] 強國豆腐渣工程，天橋塌下，多人傷亡

美國都有

BREAKING NEWS: 'Multiple deaths' as 950-ton pedestrian bridge collapses on top of cars and people on Florida college campus just days after it was installed

•Pedestrian bridge linking two parts of Florida International University campus collapsed on Thursday
•The 950-ton bridge was installed last Saturday and had not yet been open to pedestrian traffic
•Police say there are 'multiple deaths' as well as a number of cars and motorists trapped underneath the rubble

Television images captured from helicopter show numerous cars that were crushed by the weight of the bridge

Images show a number of emergency rescue workers crawling along the rubble in an attempt to spot survivors

The bridge, which was installed last Saturday morning, was built to provide pedestrian access from FIU’s main campus to an area that houses a number of student residences

The 950-ton span, which was built over Tamiami Trail, was not yet open to pedestrians

The image above shows a victim being wheeled away from the scene of the collapsed bridge

Emergency crews load a victim into a waiting ambulance at the scene

Rescue workers frantically search for survivors as they stand atop the rubble of the pedestrian bridge

Pedestrian bridge in Florida collapses, trapping cars underneath

Bridge collapses onto road at Florida International University

source:

連登仔：實係MIC支那製

標題黨好好玩？

好似用組件方式咁

因果報應

而家仲上映緊厲害了我的國
好大對比

係講乜鳩的？

做咩事呢到變左白粉區

係咪支拿建築起

The bridge, which was installed last Saturday morning,

美國唔係強國？

Here are some, as outlined by the university:

It was designed to withstand a Category 5 hurricane.

Its durability was supposed to exceed 100 years.

It's the first bridge in the world to be constructed entirely of self-cleaning concrete: It's made of titanium dioxide which, when exposed to sunlight, captures pollutant particles from the air and cleans its own concrete surfaces.

It was installed in just a few hours just five days ago, although its construction wasn't finished.

The main span was built nearby to avoid traffic interruption and moved using a state-of-the-art, computer-controlled system that carried and set the 950-ton section. It's called Self-Propelled Modular Transportation and this was the largest pedestrian bridge in US history to be moved using this method.

臭蟲論
人地一單，你一百單

你幾時見過強國有呢d新聞
大天朝天橋堅不可摧

tvb新聞已瘋狂報告

要賠幾多錢比死傷者

咁叫人強國 乜撚意思？
即係調番轉美國人講香港事
話香港係中國
你都覺得冇問題？

tvb執到寶咁

查下sub con係咪支那人開既公司？

都係中國好，呢個時候就可以立即毀屍滅跡，然後告哂啲要求賠償嘅死者家屬尋釁滋事加危害國家安全，咁就可以幫國家留翻啲錢建設社會

同問

樓上有幾條柒頭都係 如獲至寶咁

咪嗅係，美帝有得問責，告到要負責嘅人坐監賠到破產，支共呢？上訪搵雜種帝呀？

although its construction wasn't finished

等睇美國佬屈係中國建築公司

熱烈地彈琴熱烈地唱

美國唔強？

屌睇到好傷心
如果發生係中國就好

又係班支那人做

同一條低能問題 唔會答兩次

唔係都會睇，只要有一個華人員工，連登仔就可以大踩特踩

有乜關係。
原來崇美撚覺得，未起好就冚都係合情合理

我覺得條橋如果係中國就合情合理

係美國就應該要查下邊個錯啦

呢個post引咗好多5毛出嚟！講多次，5毛死全家，全家俾狗屌！！

陶傑 Channel

今天一早就接到這個應該令好多人振奮的消息，原來強國的一座「豆腐渣天橋」倒塌了！

對於這類人，為什麼是好消息呢？因為災難地點是佛羅里達州的邁阿米呀嘛。

不錯，確實在佛羅里達州邁阿米。強國正在崩潰，這是活生生的現實，我希望此圖可以阻嚇一心夢想此生移民得到綠卡的人，令他們回復信心，消除自卑感，真正明白，真正的強國，不在太平洋另一端，就在你自己腳下。

天橋要用鋼筋建造。而我終於明白為何川普要增加鋼的入口關稅，他拒絕劣質，保護本國人民安全，川普看出了問題。

劣質鋼材

支那國不意外

屌自膠
俾樓主fake左

佢話用咩新技術 極快速可以起好
睇來一定係支那既豆腐渣技術

迎著未來榻下
相信你仍然會喊

痴線, 狂抽太平洋D水.

19都有上連登

保險賠，不過好多時係自保

咁危險求你俾我移民過去
支那人留番支那唔該

咁危險就番去啦

已經好有效咁防止恐襲
近幾年仲係咁多災多難

你估tvb會唔會特登開個專題

痴撚線咁都反抽到

19

tvb會唔會開專題就唔知，淨係知連登仔扮睇唔到

乾到裂

屌你咁多人留言點講得通？

(突發)CCTVB新聞報導：因管理槍械不善而令多名學生遇害的美國，有天橋塌下

如果屌美國會比人話五毛
我寧願做連登仔

屌美帝唔會俾人話五毛, 但邊屌美帝邊SBIN支那/幫支那 = 100% 五毛

條橋差唔多 成40m 長 先 頭尾兩支 咁幼既柱頂住

而家應該係人為錯誤，本身有條橋仲有懸索部份未起，但係可能建築商問題，移走咗條橋暫時支撐柱，所以差唔多即刻倒塌

預想圖

嘩屌 一個post block 人block 到手都軟 多謝樓主

40幾米橋 就係兩邊靠幾條鋼根 (右手邊) 撐住呀???